諗住同個女仔表白，但唔肯定佢係咪處，可以點做？

唔想晒時間，直接問又好尷尬

咁撚簡單都唔識做
同佢講：我想屌你
如果拒絕你，人哋會車你兩巴
如果接受你，處嘅會同你講係處小心啲，唔係嘅就叫直接上

如果佢講結婚之後咪知，咁點？

去產房排啦

不要表白，去強姦! 人生沒有那麼多時間給你思前想後！愛她就去搞她，搞完就唔洗估啊！估有什麼用？還是會想不清，估不到就強姦，強姦不到就下藥。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了......